絲打x打絲就係鄭宇澄

呢位會員就係鄭宇澄
無限吹奏自己
喺任何一個靚女PO都見到佢自己吹奏自己
未又係濃妝mk妹一個
真人普通到爆
停止自戀啦唔該
真人同相好大分別
笑死我哋成班

3/10

唔係啦，澄b鍾意低調